%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% BIBLIOGRAFÍA                                                                 %
%                                                                              %
% Objetivo: Recopilar las referencias a información utilizadas y/o algunas     %
%           otras que puedan resultar interesantes                             %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

@InProceedings{paper_RSSI_in_out,
 author = {VVAA},
 title = {An intelligent positioning approach: RSSI-based indoor and outdoor localization scheme in ZigBee networks},
 month = {xullo},
 year = {2010},
}

@Misc{application_note,
 author = {K. Aamodt},
 title = {Application Note AN042 (Rev. 1.0)},
 month = {xullo},
 year = {2006},
}

@PhdThesis{PFC_Mikkeli,
 author = {Gutierrez Pascual, Maria Deseada},
 title = {Indoor location systems based on ZigBee networks},
 school = {Mikkeli University of Applied Sciences},
 year = {2012},
 month = {maio},
}

%PFC Nishikawa

%PFC Aitor

@MISC{webGPS,
	title = {Official U.S. Government information about the Global Positioning System (GPS) and related topics},
	howpublished = {\texttt{http://www.gps.gov/technical}}
}

@MISC{webZigBeeAlliance,
	title = {ZigBee alliance},
	howpublished = {\texttt{http://www.zigbee.org}}
}

@MISC{webWikiZigBee_en,
	title = {Artigo na Wikipedia sobre o ZigBee (inglés)},
	howpublished = {\texttt{http://en.wikipedia.org/wiki/ZigBee}}
}

@MISC{webWikiZigBee_es,
	title = {Artigo na Wikipedia sobre o ZigBee (español)},
	howpublished = {\texttt{http://es.wikipedia.org/wiki/Zigbee}}
}

@MISC{webWikiZigBee_pt,
	title = {Artigo na Wikipedia sobre o ZigBee (portugués)},
	howpublished = {\texttt{http://pt.wikipedia.org/wiki/ZigBee}}
}

@MISC{webDigiZigBee,
	title = {Artigo de Digi sobre ZigBee},
	howpublished = {\texttt{http://www.digi.com/technology/rf-articles/wireless-zigbee}}
}

@MISC{webWikiXBee_en,
	title = {Artigo na Wikipedia sobre o XBee (inglés)},
	howpublished = {\texttt{http://en.wikipedia.org/wiki/Xbee}}
}

@MISC{webWiki802_15_4_es,
	title = {Artigo na Wikipedia sobre o IEEE 802.15.4 (español)},
	howpublished = {\texttt{http://es.wikipedia.org/wiki/IEEE\_802.15.4}}
}

@MISC{webWiki802.15.4_en,
	title = {Artigo na Wikipedia sobre o IEEE 802.15.4 (inglés)},
	howpublished = {\texttt{http://en.wikipedia.org/wiki/IEEE\_802.15.4}}
}

@MISC{webWikiArduino_es,
	title = {Artigo na Wikipedia sobre o Arduino (español)},
	howpublished = {\texttt{http://es.wikipedia.org/wiki/Arduino}}
}

@MISC{webWikiArduino_en,
	title = {Artigo na Wikipedia sobre o Arduino (inglés)},
	howpublished = {\texttt{http://en.wikipedia.org/wiki/Arduino}}
}

@MISC{webWikiArduino_pt,
	title = {Artigo na Wikipedia sobre o Arduino (portugués)},
	howpublished = {\texttt{http://pt.wikipedia.org/wiki/Arduino}}
}

@MISC{webArduino,
	title = {Web da plataforma Arduino},
	howpublished = {\texttt{http://arduino.cc}}
}

@MISC{webWiki_AT,
	title = {Artigo na wikipedia ``Hayes command set'' Comandos AT (inglés)},
	howpublished = {\texttt{http://en.wikipedia.org/wiki/AT\_command}}
}

@MISC{webrxtx,
	title = {Web da biblioteca RXTX (inglés)},
	howpublished = {\texttt{http://rxtx.qbang.org}}
}
% o data sheet
